Can you tell me why?

Why
Why
Why